警員：從來無意攻入中大 保衛戰是偽命題

「『中大保衛戰』是偽命題」，有份處理中大衝突的警員X（化名）說︰「警方無意攻入中大，根本沒『保衛』必要。」他透露，當日警隊指揮官內部討論中，認為中大地形複雜，建築物、小路亦多，且考慮到校園內不僅學生，還有多名激進抗爭者，「入校園百害無一利」。Ｘ說其時新界南總區高層以及部分指揮官亦不希望造成傷亡，多次着前線克制，並向高層申請撤退，至11月12日晚終接令撤退，卻被其他同袍批評「懦弱」、「跪低」，但X說無悔︰「我們預了要承受，最重要沒人命傷亡。」
...
X說「守護中大」是偽命題︰「警方從無意欲或計劃攻入中大」，透露當時命令是守住「二號橋」，冀爭取時間清理路障，重開道路。被問到何以不斷駁火，X表示示威者多次向警員投擲雜物、汽油彈，如他們進逼至可以向警員擲汽油彈的範圍，「到時危險的是我們同事，不排除有警員開實彈」。
...
翌日下午，中大高層包括校長段崇智到場調停，警方發射催淚彈，被演繹為「拒絕談判」，X反駁︰「當時校長帶頭行前，想停火，我們都想停」，他稱「有人扔汽油彈，在校長跟前爆開」，警員遂還擊。翻看網上片段，當日在場防暴警以段崇智未能控制其背後的人為由，勸喻他停止行至警方防線，並說︰「段校長請你離開，現在並非談判時候」，及後有警員施放催淚彈，再有人以汽油彈還擊。
...
當日入夜後，形勢更險，X說有指揮官向上級建議撤退，「有指揮官以示威者角度說如何突襲警方，屆時雙方會互有死傷；亦有同事說有學生藏有遺書，恐防自殺式襲擊」。據X了解︰「陶輝（時任署理新界南總區指揮官）是力勸撤退那位。」至晚上9時許，上級終下達命令，允許撤退。
...
事隔一年，Ｘ說接受訪問原因是希望學生冷靜下來，嘗試站在警方角度看︰「你們說要『以死相搏』，但兩場如此大的衝突中，沒一人死亡，是因我們非常克制，才讓你們沒有求仁得仁。」

但兩場如此大的衝突中，沒一人死亡，是因我們非常克制

張曉明：泛民能活著，足證國家包容

黑狗同共狗一樣覺得自己有權隨便殺人，
唔殺你係我大量

屌你老母啦

警員X，名都唔敢開就一口咬定話係偽名題，依個所謂警員X存唔存在都成問題

回帶

想洗白 屌你老母

個個都有睇live 。。。。

屌你老母
嗰日射咗幾多催淚彈

屌你老母個臭西啦
歷史求求遠遠會記住你班殺人犯

收撚皮啦屌你老母，
咪同入商場一樣

條女唔反抗，
你磨吓磨吓就成條擺晒入去

收嗲啦2000幾粒煙射到飛過曬二橋
咁叫克制？

屌，已經入咗去，重捉咗幾個，告緊 暴動

有槍都攻唔入
渣架

殺人犯都會話從來無意殺人啦

屌你老母

現場有人死，畫面唔靚
事後送中，點玩都得啦🤤

diu

所以話 香港依家得返一份報紙

當年97金融風暴變中央注資
都隔左7 8年先開始篡改歷史
而家一年就咁心急

咁你班狗喺果度做乜鳩

死撚開啦，又喺度鳩up，一個中大一個理大都記一世啦，仲想洗白

你老母講100次大話都唔會變真話架

其實佢第一句已經認證左手足係保衛校園
寫文果個係咪智力有問題

名都唔撚敢講就收皮啦

夠冇一個黑警死亡啦﹐但佢又話啲人係暴徒

呢個真喎 攻入去就唔會放gas
poly個日真係有ar15
不過朱緩係入面 領導唔比

黑狗 4 個痛處

1) 721
2) 831
3) 中大保衞戰
4 ) 理大保衞戰

又篡改

含啦死白狗

漂白都無用，恨到入骨

下午已經攻入左中大啦

又想洗白...
不過香港人都認左輸
黃圈都死得七七八八

洗白呀屌你老母,依家去返二號橋跳落吐露港公路當贖罪丫畜牲

想撤退又成晚射催淚彈

被其他同袍批評「懦弱」、「跪低」
輕輕哩一句, 已經睇得出有好多警員幾咁冷血 泯滅人性

沒一人死亡但大撚把人受傷

小學雞咪賊喊捉賊玩偽命題，你班垃圾唔會成功洗底

痴撚線, 下晝成堆狗走左入中大捉學生, 直播live睇曬

又想改歷史

指揮官叫前線克制, 前線唔肯克制佢地唔撚care

二號橋是中大不可分裂的一部份

香港警察=恐怖份子 呢個事實黎

幾千粒催淚彈仲想洗白
屌你老母死全家啊黑警

收皮啦
見住你回馬槍出水炮車

on9
有晒live 影住都可以顛倒黑白
不過又真係好多港豬冇時間睇live

都on撚柒尻
成堆狗係我屋企門口 我點撚知會唔會入黎咬人？
著撚曬Gear成堆係人地學校門口 點知你會唔會入黎偷野？ 點知你會唔會入去販毒毒d學生哥？ 傻撚左？

日軍：從來無意屠殺，南京大屠殺是偽命題

克制緊把口 然後繼續打鳩你
諗真啲把口都冇乜點克制

三個字
含撚啦

想洗白？唔會有人信架

曱甴講嘢= 0 credibility

開始改歷史了，過多幾十年就唔會有人提，同而家中小學教科書無教64一樣

啲死黑警又發神經

當人on9？

講完自己唔笑都幾好嘢司馬昭之心仲喺到做戲

btw多撚謝班狗又提我哋中大同理大幾令大家悲憤

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

強姦犯： 我強姦左佢上千次，受害者都冇懷孕，顯示我們非常克制

但南京事件中，只有聲稱三十萬人死亡，是因皇軍非常克制

共式解釋

三萬隻狗冇一隻蘑菇

左膠： 忠__勇毅呢翻偉論簡直係輸打赢要.......

黑警死全家
仆街冚家鏟

屌你老母殺人犯

R 頭
話入面係兵工廠咪得囉

開始洗地
幾年後就會攻入中大就會變成假新聞

淨係睇到恐怖份子想攻入大學，完

恐怖份子想攻入大學，大量應勇義士力擋恐怖份子攻入

想洗白？
食撚懞左你哋啊

又話冇攻，但又話要捉住前線唔俾佢衝。

咁咪即係想衝入去囉。

據X了解︰「陶輝（時任署理新界南總區指揮官）是力勸撤退那位。」

警方無意攻入中大?佢地企個位唔係已經中大範圍咩？

殺人犯

陶輝都想洗白
人唔笑狗都吠

唔好唔記得你班狗有次應承話走，班學生都退後少少俾你哋走，唔夠兩分鐘成架水炮車撞入去

同人講話入女廁睇吓有冇鹹濕佬偷睇有咩分別

他稱「有人扔汽油彈，在校長跟前爆開」，警員遂還擊。

所以射TG去校長跟前還擊呀？

從來都見到班狗狗沖入黎，班狗話中大保衛戰係偽命題係偽命題

又想改寫歷史
警甴當人岸鳩？

唔比你攻姐 比攻 你血洗中大tim la

又洗白

收皮啦個個睇live都知咩事
隔咗成年仲諗住洗白
我屌佢老母啦

最尾個場連射左兩個半鐘,我睇住live
克制?克你老母

到現今無一個黑警死亡 足以證明手足相當克制

港獨是偽命題

無意
六四都係無意架

好彩而家個個都拍到片
唔係我就真係信架啦
想學生冷靜還是係你地而家冷靜左之後都發現有問題 ?

收皮啦

扮乜撚 驚撚左D病毒姐

二千幾粒TG都話克制，當全部人戇鳩
想睇下攻入理大班警甴有咩講

真係殺人放火金腰帶
黑警死全家啦

社會寄生蟲鳩up唔洗你教
作口供多過你食米

果晚多次想攻入 當人失憶?

企咗係二號橋已經係攻入啦

偽命題呢個詞係咪支語黎

所以果架裝甲車係想渣入理大遊車河？

一場誤會了

黑警仆街啦，屌你

嗯嗯

屌你啦 係咁射tg 叫無意 為左咩 攞威？

食撚屎啦黑狗

成編嘢唯一重點

狗隊高層都知自己控制唔到前線班散仔

信你至奇啦
開下面條路洗乜撚入中大呀
清走下面d垃圾就開得啦
你清垃圾佢係上面掉尻你咩而家？

原來二號橋有運動場

佢哋主要職責係咪吹水？

我依家X你老母啊

名都唔敢開

陶輝（時任署理新界南總區指揮官）是力勸撤退那位。

你話你老母係雞我就信啦
成篇野不斷踩人 又話會自殺式襲擊 又話人地掉彈先 你班仆街一開波就大大聲開咪屌鳩人唔好談判跟住自己開槍
仲遮撚晒人地啲聲 好意思話無諗過攻入去
呢啲篇章黎緊又係越黎越多 滲啲滲啲咁洗晒全港人嘅腦

一樣邏輯

你們說要『以死相搏』，但兩場如此大的衝突中，沒一隻黑狗了及黑曱甴死亡，是因我們非常克制，才讓你們沒有求仁得仁。

所以冇讀過書既真係冇

樓主pin this

有假平民，所以一律搞掂先講

廢你就廢啦 1年後先出攞彩

傻啦 要攻一定攻得入 只不過畫面唔靚

過左二號橋 攻入去中大捉人 係想一齊食餐飯？

大家誤會了

屌

無意但又射二千幾粒tg

姐係為打學生而打？ 點講都唔會講得通要對學生用1000 多粒tg而對方係無對等武力

狗：汪汪汪

個個傷既傷 骨折既骨折
記得有個心口中彈傳出黎話一度心臟停頓
點洗白都一定記得

攻唔入就話自己唔想攻

笑死人咩

夏頂基變左戰地醫院
班狗仲射緊TG入去

依家想洗白?

調轉哂啲野黎講

有曬live
想洗白 下世啦

一路改歷史

狗學乜人講意願，on9

我識三個做黑警
一個讀毅進 讀完做食蕉 之後做狗
另一個澳門過嚟（即係大陸狗啦 講野有鄉音）又係讀唔成書 on99咁 又係做狗
最後一個係 中學同學 體育極差 全班跑最慢 又係讀唔成書 又係on99咁 估唔到咁都可以做狗（因為佢爸爸係做大公報）

黑警恐怖集團又煽動仇恨

有病去睇獸醫喇屌你老母

屌你咁又出現中大外面做乜鳩呀

恐怖曱甴： 我可以光明正大露面

繼續吹無意攻入
但用咗千粒以上嘅彈藥

依家班新狗大部分有鄉音 勁多混種腥移民黎

自己弱智唔代表全世界都係

兩萬粒

仲有都係on99 無咩腦 無獨立思維

係中大總共射左兩萬粒

講大話唔使本

汽油彈喺校長面前爆好危險，所以要向住校長射催淚彈

警員：至11月12日晚終接令撤退，卻被其他同袍批評「懦弱」、「跪低」

同樣係警員：至11月12日晚終接令撤退，從來無意攻入中大

一早block左

除咗煙，仲有乜嘢射咗過嚟？

夠膽做唔夠膽認

讀得書少真係唔好衝出嚟柒，自暴其短

黑警咩都想洗白，721又係咁，831又係咁。而家連中大一戰都想洗白

真係開真槍嗰下你收咗皮啦

又想作故仔洗白
屌你老母啦死黑警

死撚開啦垃圾

打輸就話自己故意輸

死全家啦黑警

冇意又「跪低」

咪試下開囉on9

Diu7你拉

屌 仲想洗底

haha

開咪開囉
咪多幾個健仔
或者真係拍中咗心
但你做到乜撚嘢姐垃圾
事實真係佢唔夾硬嚟咋
你以為你d火魔咁屈機？

二橋已經入曬中大範圍幾百米路啦

垃圾，講啲唔講啲 試下掟2000粒氣油彈去你到 我哋講返我哋已經好克制

死黑警

收皮啦 死黑警

警察幾時冚家鏟？

收皮喇屌你老母

你咁激動做乜

以為佢亞爸係野比家後人

一年後睇返都眼濕濕

屌你老母啦又想洗白

攻入去唔放gas?
你想講唔開實彈唔開槍就唔叫攻入去呀？

班狗槍就有 問題係佢夠唔夠膽開姐
只要有前線係現場開實彈 我一定個前線班狗會控制唔住自己
佢地已經當催淚彈係玩具咁狂射啦

佢就係嗰個警員X

我開始唔記得左
係2000, 定20000

根本想用毒氣殺人

屌你，有遺書都知，有 X光眼都睇唔到

係喇係喇
淨係屋企上連登嘅你最屈機
最好就咩都唔做
一齊做中國人就最好

因為見到你哋仲喺度懶醒
都成年啦仲未認清事實
仲喺度打飛機話自己贏咗
事實上根本就係佢哋唔夾硬嚟
其實就輸到仆街

段校長一上車就掉tg，班人先反擊，live影撚住哂

所以係高層唔比撤退, 唯有繼續攻?
撤退前係咁攻, 警員X 去左廁所瞓覺??

瞓咗半年Thank you
一開始根本就唔應該做
你知唔知害到幾多人着草 坐監

根本段崇智出黎講數果下已經要停
隻狗指揮官仲話唔係談判時候

而家有無丫，有無丫？
無丫嘛，垃圾...
包到成身裝人身安全受威脅丫嘛？
二橋跳落去咪得囉

又要做鴨，又要攞貞節牌坊

收皮啦 班狗當初射N粒彈入去 過左成年話無意攻入 WTF

警員警員，叫pk tang 出黎講野

想洗白，下世啦

播片囉

Ok so how about PolyU? 收皮啦屌你老母，過街老鼠點樣洗白，每日做咁多衰嘢都會好快污糟返

佢哋跟本當班學生係靶

當時係咪仲係盧狗in charge?
所以盧狗先冇下屬farewell佢

露底啦講多左啦

PolyU佢唔係想攻入去, 佢想圍城餓撚死曬你地姐

中共走狗特別多

怕你唔現形， 一現形就知你係死柒頭

屌你老母 你咪開lor 柒頭警

明既
想同大家討論未來機場走向

睇相

大圖

全是11月中大圍城的相片

credit by林亦非

你呢啲咪輸打贏要囉
人哋唔開你又話渣㗎
到班狗真係開真槍嘅時候
又話人哋使唔使咁撚暴力
中槍嗰個又唔撚係你
你班連登仔咪就係死剩把口

屌佢啦死黑警

佢咁講已經自打嘴巴啦
即刻佢唔想攻，但佢身邊班狗都不如既object好想

藍水、橡膠、布袋...

想講一直去到中大開返 我地返返學仲可以喺草叢見到彈殼，屌你老母

係呀繼續覆我啦
我有收人工㗎
你係咪想我咁講

唔死人就好克制的話，咁叔一燒都一樣好克制

如果我係差佬真係唔知開完有咩要驚
你覺得真係會暴動？
有樣你睇啦
人又死撚埋槍又中撚埋
你班柒頭咪淨係識靜坐抗議
笑撚死人咩
你地所謂嘅國際戰線而家做到啲咩？
成年啦已經
有咩得着啊有咩成果啊
換來幾撚多人着草 坐監

手足

連登仔不願面對現實

哇！！！我屌佢個老母呀
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
班清潔工咁撚柒懶嘅！

傻閪好撚多字wo
知你做狗好撚得閒啦，返去食你老母同中共爸爸嘅屎啦

btw記得過嚟開槍bang撚死我先？

人唔笑 狗都吠

真係笑撚死咩邏輯

我冷氣軍師嚟㗎嘛
唔打字有撚嘢做咩
不過我係打字屌鳩你地班垃圾囉
唔係推人出去死囉

係呀係呀 狗就狗啦 冷氣你老母咩
傻撚你過來俾人屌咋 7J

為左唔比人殺死你, 我就殺左你先

啲狗係明報講乜嘢都好都算
另外有個手足竟然係明報接受采訪 係咪傻撚咗啊 依家都仲未知香港得一個報紙係可以信得過？遲下爆埋你出嚟拉鳩你添啊

係啊係啊，全世界都針對你班失敗者
你哋完全無錯，正義喺晒你地嗰邊

有班柒頭連自己撈邊瓣都唔敢講
唔係覺得阿Sir比job你好受重視？
人生從此好有意義？終於唔係失敗者？
結果都係唔敢大聲講自己係狗

係走狗係垃圾

成班中大教職員一字排開行出嚟，班狗已經一路屈校長後面有人掉嘢，真係掉嘅話，佢地成班點行出嚟
班狗根本就係等校長一轉身就想行動，扮乜撚啫
講到唔攻又向球場射tg
二號橋話退，其實係出水泡車

你覺得呢D稿有幾多成係真?
何必太上心

哇屌到我好痛
其實洗撚咁多差佬上連登同你地玩嘴砲咩
人哋生活好撚過你地幾撚多
得鳩閒理你班垃圾

你哋班垃圾收聲啦，日日出來刷存在感
做狗就唔該乖乖到認做狗，唔好扮係人

可唔可以演繹為中大地形變化大 易中伏 所以唔敢攻

邊個係失敗者自己諗
輸撚到一仆一碌都話自己贏咗
輸撚到個個着草坐監都話自己贏

如果係fake news就要當事人出嚟講番嘢屌鳩佢啦
唔好我覺得 9成以上嘅人都會當呢啲嘢係真實故事 除非有人出嚟指證

屌你老母 知你做狗好撚大壓力啦
生你老母活咩 你俾我地屌緊咋

7頭返狗宿舍記住抹乾淨你老婆閪入邊留低隔離白衫狗頭嘅精先

收皮啦屌你老母

總之搵而家最高級既出黎講野

佢連個受訪者 (包括隻狗) 都係用 X, 可以點Fact Check, 掉轉頭可以點指證
呢D稿我一律當作文, 根本唔係新聞

屌你老母垃圾狗

屌你老母一晚射千幾粒催淚彈
所有經歷過個晚既人都唔會忘記

你自己清醒無咩意思 出面大部份人都戇鳩鳩咁信晒呢幾篇稿幫啲狗同藍絲洗白

中國軍：從來無意攻入台灣

屌你老母啦！無意攻入！咁嗰陣又瀨死唔走？嗰陣又狂射彈？我屌晒你班狗公狗乸老母臭閪咩！

入晒wo

同話冇入過poly但係a core都捉人一樣

班老鼠想洗白

On 9仔，一年未到想洗白
我地未死架
明明你地強攻

淆底？忠誠勇毅個勇呢？

個日佢開實彈仲好 大陸都會變天
死百零人變義士唔係監等

班毅進狗好恐怖 心態好似打機咁殺敵越多越滿足

我入到黎, 如果我唔打你, 我後面既人就會好危險

我入到黎, 見到你前面有個人可能受傷, 所以我先令你受傷先.

其實我真無諗住打你, 我被逼

親
因為我唔想你死
所以只係打你一獲

皇恩浩蕩

乜撚嘢叫一開始就唔應該做？乜都唔做等條送中條例通過？612班狗濫暴唔使追究？5毛你露曬底啦 死返上支那啦

香港隻狗比日軍/納粹更惡劣係因為
後者都係叫打緊「外人」, 唔同種族
香港狗係對番香港人

從來無意插入條女 強姦自衛是偽命題

校長叫你地撤退
你地唔理
仲要繼續TG放題
你想話你地想撤退？

黑警

呢個星期去睇展覽

把口同枝槍都無克制過
校長過黎同你傾同照射

係呀要夾硬攻洗乜搞咁多日, 黑警裝備壓制同埋咁多傳媒影住

黑警全家死清光

真係好震撼

強姦犯 : 這麼激烈的性暴力輪姦下，沒有一個女人死亡，是因為我們非常克制

事隔一年，Ｘ說接受訪問原因是希望學生冷靜下來，嘗試站在警方角度看︰「你們說要『以死相搏』，但兩場如此大的衝突中，沒一人死亡，是因我們非常克制，才讓你們沒有求仁得仁。」

冇人想用班恐怖份子嘅角度去睇件事

垃圾報紙扮專訪散播假消息誣衊死者
敬祝寫嗰個一陣俾磚掟穿頭死

個個強姦殺人犯
都話自己無心架

on撚99 無賓周公安 全部調撚轉黎講

Dklm
成架水炮車上二號都唔撚叫攻入中大

梗係唔會殺你啦，捉你返去慢慢折磨仲開心
而家仲信狗講野既都係弱智

「我都冇諗住攻入去，喺你門口嚇下你之嘛」
屌你當人憨鳩架？

射撚曬入嚟

咁都叫無攻入嚟
咁無野叫中出啦

又想自製造歷史？

佢個句野即係話
我想殺人，只係冇落手
咁既操守做警察就食屎啦

完全唔覺佢想洗白， 睇完除咗講DLLM無嘢好講， 佢咁講同個賊入屋打劫見到你老婆同個女， 跟住非禮咗佢哋，事後同你講我無姦已經非常克制有咩分別!

dnlm，又想改事實

到今日有曬片都仲要講大話
明明係班狗對中大校長開槍先

果日下午睇live睇到夜晚
瘋狂係二跑橋開槍射催淚彈
黑警死全家啦

收皮啦 想洗白？too long didnt read
Police shit i wont read

攻唔入=無攻過

我無意打9你，但就唔知點解打9死你
有咩分別?

只要黑警唔係中大出現 就唔會有人受傷

皇軍：日本侵華是偽命題，從來只有建立共榮圈

Back up

外媒都影晒相架
屌你老母無意
［img]

當人傻

校長多次話同警方已經傾好會退
點知係一路開催淚彈一路進攻仲出埋水炮車

得架喇，收皮喇冇人想聽畜生係到吠

點講都係死全家

出得呢行遲早要還

當憤怒可蓋過恐懼
便可戰勝一切惡魔

有睇直播既都知班差佬係想攻入中大

黑警死全家

每天呃自己多一點

大家講返當時嘅經歷出嚟, 聽到都覺得好心痛
班仆街黑警真係等天收

咁撚正氣又唔敢出名受訪

只要黑警唔出現 就唔會發生咁多事

收皮啦，咁係條橋做乜尻

佢講得難聽，但又真係事實
開實彈就唔同玩法

煙乜野
係催淚彈
係火藥嚟

偽命題？佢係咪當全世界盲

呢張相可以串到2120

仲有新屋嶺
仲有警署強姦，因姦成孕

陷家剷

咪撚想洗底
黑警死全家

其實全世界都有人睇live，幾十萬人都知果日係咩情況
你洗得啲藍絲腦，洗唔到全世界啲腦

又想改歷史......

殺手

大學係考入去
唔係攻入去既

屌你老母啦
校長被你掉埋TG都話無意

算鳩數啦 死黑警
黑警死全家啦屌

屌你啦 死黑警

香港警察集體自殺應該係最好嘅和解方法

好撚克制呀 屌你老母

又話高層申請撤退、又話低層批評咁做係懦弱、跪低.....明晒！

過撚咗2橋仲話唔想攻入嚟？定其實係唔夠膽攻咋？

洗白？屌你老母啦
死黑狗！

唔通黑警會話畀你聽：攻唔失咁柒咩！

射千幾粒彈唔係攻入咁係想做咩？
想殺人?

嗰陣前線班低級狗上曬電，甩曬狗帶發癲啦

殺人唔叫攻入

開部裝甲車係想去親吻D學生 係咪?

繼續吹

有人掟野落吐路港封撚晒路 但從來無意攻入中大 失職

唔反了

又攞cctvb剪果條片當事實
live係黑狗射tg，之後先有火魔落地

無意但有心打入去

612、721、831、101、cu、poly
明明次次都有live影住晒咩事，佢哋諗咗成年歪理終於諗到點將黑嘅講成白嘅，真係當人戇尻嘅咩

唔止呢下

段崇智同學校傾完計之後上到前搵班狗講野
D狗仲屌9佢 然後係佢面前照開TG

事實就係狗隊撤退之後 中大示威者都隨即散去
根本冇狗出現就唔會有事發生

真係唔想打架，班狗只係想射曬啲過期催淚彈就撤退點知射極啲過期貨都未射完

眼濕濕X2

成班癲狗衝哂入球場都叫無意
以為香港人都好似你班狗咁係弱智咩

屌你老母 爆發個日都唔係第一日圍攻中大啦
早幾日已經撩交打

攻唔入=唔想攻

你咁講法即係話 721 何妖同班白衣人話保家衛國都係偽命題o者
你同人地夾好口供未 ga ?
鄧炳強 a 唔 approve ga?

打撚到咁撚樣話冇意

從無意攻入南京

721單野又講返兩句丫任何人

有片有真相 吠少句啦死黑警

據X了解︰「陶輝（時任署理新界南總區指揮官）是力勸撤退那位。」

就知唔撚洗睇，陶狗唔撚打你落水狗都偷笑，會自己離場

點睇段狗俾克警屌

食屎啦屌你

叫黑警死全家 死完男家死女家都係偽命題 因為呢啲都係必然發生既事

唔會夠膽 同poly 一樣 你入面充滿未知之數 班狗為錢 唔會博

強姦犯: 從來無意進入陰道 強姦是偽命題

幫白狗洗白姐 咪又係話上頭叫左走 但班細既唔聽話之類

咩保衛戰... 明明係班兒登仔單方面比人打到仆街都叫戰

班狗唔攻 = 守衛成功打飛機既極致

解比藍絲聽姐

狗隊fc左係無意未？ 未就姐係狗隊散播虛假消息啦

咪等段狗兩邊不是人囉 無所謂
反正段狗最後都無乜點樣幫過D學生
係得出個聲明個下, 但D字眼都唔係condem 班狗

所以我其實都唔鐘意段狗
如果你記得 或者睇返 當日CU學生同段狗講野, 講到個個喊哂口咁
段狗都係拖左勁耐先應承幫學生出下把口only

唔係想攻入去咁射多 tg 為乜？

換句話說
陶輝表面做左NTS Cdr
實際下面無人再服佢

從來無意執法 黑警只是偽命題

手足都好克制, 冇用氣槍真槍

Yup
下面做啲咩上面都要攬

呢篇係撚洗白，呢篇明明係軍變宣言！

未射核彈核平香港咪即係克制

當人傻架咩

Dllm la, 死黑警

呢啲文宣好有用，班狗會借黎催眠自己無做錯。

呢D仆街冚家剷死黑警鳩吹左成年

好有回憶

當香港人係白痴？
駛入2號橋個架裝甲車呢

佢真係忘記晒自己攻咗幾多間大學

吊你老母啦 ! 恐怖分子集團

原來連登仔識咁諗 咁平時什麼x小姐被強姦韓寶生被打死棄屍，吹到點點點不過無得fc，你地又信到十足？

其實，我就係見啲所謂警察對啲姦殺有咁嘅回覆
我先用返佢哋嘅回覆回應佢哋嘅報道

黑警掉幾千粒Tg就唔係攻入中大
林卓廷兩手fing fing就係攻入元朗